【劇透】張敬軒 × 香港中樂團《盛樂》演唱會討論區 (9)

演出日期：2020年11月22日（日）至29日（日）
門票價錢：$980 / $680 / $480

[放飛/求飛]張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會

張敬軒 HINS (41) 不劇透討論

紀念品

每日Rundown

尾場嘅朋友 一齊嗌爆紅館

黃區既朋友嗌爆encore!!!!!

岩岩入場
保安叔叔同我講今晚完場唔好咁快走住
有d新野加左落去

場已入

下次演唱會買頭場尾場就夠
其他

lm 春秋有撚屌大叫

Lm

lm

pin thisss

嗰兩個9叫八婆仲喺唔喺度

今場錄影喎

唔好啦屌嗌足咁多場想點啊佢

琴晚都好似有錄

26號都似有錄

但中間場發揮得最好
所以要買頭，中，尾

不如全部場睇哂？

哪有錢.jpg

姐係點 dvd?

彩膠點聽

黑膠碟機

熄燈啦

中樂入場
嘉賓入場

今晚十一點九前條友走到嘅話
我鄙視全場觀眾

hinsideout尾場唱到1158

播片

好奇大家係咪都有機聽

有咩明星黎睇？

紅區同我嗌爆佢

有冇藍區嘅朋友

綠&藍區好多人

有冇屋企嘅朋友

有

係咪有周慧敏？白色衫？

有呀！張！敬！軒

開始

岩岩收工嘅朋友

聽日考final嘅朋友

買唔到飛嘅朋友

+1

仲未收工嘅朋友

好想睇啊

錄影場呀！！！！！！！！

這些機會

今日先錄把聲

今晚啲歌比較多！！！！！！

佢講咗？

軟仔：識睇梗係睇尾場！！！！！

早知唔放今晚張飛

yes

係呀

上咗熱門 大家不推文～

不推文啊

仲要笑住咁講

頭場同尾場成為最大贏家

唉 下次都係買尾場 琴晚個場真係垃圾

都係無男孩最痛

我夠知，你加場搞到我唔係尾場呀嘛
2018又係咁

氣氛係差到爆
但入場咪又係為左睇軒仔

有冇男孩最痛？？

真，永世唔知邊場真尾場又無錢睇哂咁多場

我25號睇佢都係咁講

睇到已經覺得好難得 但見到其他場多啲歌就好羨慕

淨係睇咗頭同琴日，今日唱到十一點半我就跳樓

呢個真，所以我先買 27

春秋叫春狗又出現 有冇人知佢坐邊 完場一齊去打佢老母

佢好似場場都話今晚好乖唱多D歌先

今晚反應咁好真係要唱多啲歌比你地聽先得

男孩最痛冇返嚟喎

今日冇得睇IFC頂樓揮手區

春秋條友又叫

係綠區

頭場最大贏家

Green zone

春秋漂咗粒音上去

只知綠區面向台右邊

羨慕

屌英皇on99係咁加點買啊

係咪有晚有唱酩酊天使？

無

唔會 以後都唔會唱㗎佢話

佢今晚唔好唱襯啊大佬18年又係尾場先唱

尾場唱你咪有碟睇

聽唔到現場

簡單答案：專登買部黑膠碟機聽就得啦

星期五晚嘅觀眾表示

有皇后

佢把聲好似幾沙

8場啦都正常呀

雖然無得去，但尾場希望個氣氛好，希望張軒知道有好多人支持佢

咸撚左

咩事

紅區都有個 我開聲屌左佢

離場慢些 也不許

悔過詩了

佢唔會唱live

我應該有幻覺

今晚把聲唔沙呀

佢話唱一句都會喊

成日對住藍區

有will or

無錢買嘅喺到

撳極都撳唔到嗰個

買唔到尾場喺道

希望你係完左先屌 今場錄影

要溫書嘅起度

平平地五百蚊樓下都有部

個個都睇緊show咁
好靜呢度

睇左星期二個場
好唔夠喉
想睇多場但銀包

想知尾場多左D咩

多咗啲氣氛

早知買尾場啦屌

百年樹木返咗嚟

百年樹木

今晚有了

百年樹木呀

屌真係有百年樹木

屌 點解得頭尾場先有

咩玩法..........

我後面可摸耳唔好訓覺

我都想買到有得睇

百年樹木 手機海好靚

因為可能作曲定作詞個個人係到所以有，頭尾場都係到

好撚正
利申：睇緊

估唔到會緊返第二場個rundown

好似場場都有呢句

琴晚冇

好想快啲知道今晚個rundown

琴晚氣氛唔多好

要錄影場先有得睇返

係咪比$38 就有得睇番今晚

精華

今晚有十部4k錄影機

27號伍卓賢都有嚟但無唱

真係好撚正

之前咁多日都唔太覺有錄過

今日有百年樹木
羨慕

我首一生所愛呢

18年買頭場之後加14號
20年買27號之後再加兩場

地獄黑仔王

今晚會唔會有人一齊叫佢軟仔，想睇下佢有咩反應

我睇24 26都好似冇聽過

26無講過

有叫

又播片

不吐不快唱足八場？

尾場先錄影?

唔係 第二場同埋26都係

好撚羨慕
睇完講下加咗咩

佢第一場應該都有錄?
冇錄的話首一生所愛同男孩最痛

只是太愛你

一生所愛啊

又話場場都當尾場做，軟仔老點我

encore 嗌返首男孩最痛出黎！！

係囉，英皇戇鳩鳩，又要chur死軒公，又搞到我無得睇尾場

又話場場都當尾場

你永遠唔知邊場係尾場

軒仔本身都諗住開八場
即使未有疫情都係
喺軒仔個人決定

第一場有錄影！

屌

我唔想知呀

希望有真encore

呢兩場都係靚聲場

擔心佢頂唔順，但見到樓上話佢今晚把聲無沙就放心好多
好想睇啊屌

第一場都算幾靚 又多歌啲

之之同mami都嚟咗

下次愛你

我地今晚大把時間？real?

當然啦

佢今晚會唔會唱另一首新歌

因為我喺度佢唱畀我聽

唔會 軒仔一定有留力
之前佢無推盡自己
佢點都要習慣下開多啲場次 下年20週年啊

今晚究竟幾點完場呢

encore未好心急
利申係冇飛既孩子

喺 今晚會有驚喜
但係我都唔知驚喜係咩
轉頭睇下有冇人報上黎啦

Encore
只是太愛你
騷靈情歌
見或不見

軟仔話今日大把時間呀

又唱見或不見啦

關智斌有黎

只是太愛你
騷靈情歌
見或不見

又唱新歌，好想聽

我都係27號果場呀

好羡慕尾場唱多幾首

話咁快就20週年

我都係
假尾場苦主

想問下一般幾耐音樂app先有2020演唱會嘅歌

出碟就會有

有碟先會有？

可能要等演唱會碟出黎先有？

個陣以為星期5都可能有得再encore
點知都係冇

上次2018要幾耐

有啦
如果唔係邊有只是太愛你聽

網上版演唱會

18年個場幾耐之後有？

雪花抄！

禮拜五我都有嗌encore
利申：本身比較怕醜

屌wtf

Encore
只是太愛你
騷靈情歌
見或不見
雪花抄!!

有！？

正呀雪花抄！！！！

有呀！

cut 走櫻花樹下？

係囉，佢話嗰日本身係尾場，我仲以為有特別嘢
不過見到遮遮都幾驚喜嘅

即係還有 襯

Dllm
有冇解釋點解唱到 唔係話有版權咩！

好想聽

應該唔會

Wtf之前唔係話冇版權咩

係囉

搵 johnny 重新編曲

Omg

尾場最大贏家

咪就係！！

編完就唱得㗎啦？

究竟仲要唱幾多首
嗚啊 公平咩

唯有安慰下自己尾場聽唔到男孩最痛我聽到

都係

說好的場場當尾場咁做11點前就完show公平咩

屌...
雪花抄
假尾場表示

唱雪花抄算唔算自打嘴巴？

頂

Diuuuuuuuuuuuu

算

仲要日日真係準時11點就完
連happy Friday都冇例外

呢家真係好痛

仲有冇

第二段好似低番音
但最後拉長高音

尾場已win

應該點都係櫻花樹下結尾

有冇片？

假尾場苦主

都唔知邊場係尾場
舊年25號都係尾場黎

歌迷會俾錢入會睇26 27號又冇特別，加場就有多啲歌聽，笑死

假尾場苦主
好想聽雪花抄live呀

櫻花樹下

我宜家好撚羨慕，好撚嬲啊
我個尾場啊

琴晚仲要1053完

diu 出櫻花

點解我隱隱約約覺得會有second encore

應該仲有encore2

而家開始叫定encore啦 唔好比佢落台

羨慕妒忌恨
雪花抄啊...
次次都係假尾場苦主

襯

軟仔唱櫻花樹下冇乜問題
但可唔可以轉下唱法？

我26想聽我的天都無

依度可以變成假尾場苦主揮手圍爐區

其實呢首冇編中樂比佢有d失望

好似找對的人咁 不過唱媽媽版?

屌點解係雪花抄呀仆街

真係覺得好唔公平27號假尾場呃9我

啱啊
假尾場嘅揮揮手

仲未完呀 仲有排唱呀

有一次演唱會用假音唱最尾個段
幾好聽

唔緊要唔緊要 我有得聽男孩最痛一生所愛
真係唔緊要

入咗fans club嘅都睇唔到真尾場
ps 黃牛死全家

心都碎

27號假尾場觀眾成為最大輸家
張敬軒證實了這一消息

希望佢出碟
要瘋狂loop雪花抄

我個心有Ｄ碎

碎左唔係啲啦

尋日個場仲頹過平日d場

應該有真encore

正式宣佈：除咗頭尾場，其他都係狗場！

Encore呀

又出黎啦

苦主

喊出黎

hurt so bad!!!!

屌買唔到今日飛真係想喊

想死

屌點解我唔撚買, 仆你個街, 黃牛都應該照上

喊緊啦

今日最後所以可以唔驚紅館？

撚狗咁撚

揮手

真係啊可惜我要返工

又唱多四首

點解前嗰幾場冇真encore仲好早就完，既然紅館係俾佢過11點

屌早知照搶黃牛啦仆街

屌尾場正撚到

唱井或者stop the time嘅話我應該會直接嘔血

冇了 頭場已經抗衡唔到尾場了
我正式宣佈尾場成為最大贏家

我早知唔放山頂飛

好想喊

頂等咁耐最後一場先有
決定玩多幾場跑算

軟仔撚狗

hurt so bad啊啊啊啊!!!!

係囉 歌迷會場都冇特別既

歌迷會嗰三舊水俾嚟原來係俾佢撚

笑死 整個歌迷會當歌迷垃圾 咁我仲做咩要不推文 俾人鬧都冇所謂啦

唯一特別嘅就係有人求婚

正式宣佈以後淨係買頭尾場得喇

仲以為fans場會特別啲救命

缺 我直接jump ifc

其他都係狗場

首先要買到真 尾場英蝗成日撚人

仲好講
我入場真係想聽唱歌...

完未

遮遮現真身算唔算

賤軟仔

同我入返去

一首only

唔好走呀

當你一心以為你買左尾場 其實最後是假尾場

Ps 假尾場苦主

好想返轉頭買尾場

暫時唱完hurt so bad之後就落返去
但係大家唔好走呀

完啦

無人求婚佢都唔會唱多幾首嫁啦

呃完我哋啲錢咪留返俾尾場啲黃牛黨唱多幾首囉

真，唔係真係鐘意佢啲歌都唔洗睇歌迷會場啦

叫encore呀！！

唔求婚多五分鐘夠唱返男孩最痛喇

焗你買多場，蛋記鬼才營銷

叫到聲都沙埋

叫Encore啦喂

我而家寧願遮遮上台唱佢坐落去算喇

咁唔求婚佢應該都係2255完

想睇多場都買唔到阿！！！！！
黃牛死全家！！！！

fuck egg

咁又係 而家都證明佢都唔當歌迷係啲咩

我碎曬
真•男孩(我)最痛

嗌緊encore

自己唱男孩最痛算啦

之前有人用29換我27我放棄左

我啲眼淚都出黎啦

上返黎

hurt me so bad

幾日就搵翻個版權⋯⋯ ？

真係屌出聲

大家唔好走啊
有驚喜架

出黎啦

你頭場尾場都睇？

我哋俾錢入歌迷會 佢咪有錢買囉

27號表示：粉腸張敬軒

只係保你一定買到飛唔洗食黃牛
但唔一定係尾場

軟仔 HURT ME SO BAD

開咗燈再encore!!!

軟仔！！！

走晒又上番黎

尷尬 抵啦 咁趕住走啊啦

真

仲要射埋條片上screen一齊係到睇...

走淨幾多人

成功再encore

要收錄出碟！奸商蛋記

又唱咩歌？

屌啦媽
上次就睇胡定欣
今次就睇假尾場
今朝想撳張單丁，十點撳到一點都撳唔到
逼害

d人肉酸到 軒一出黎又坐返低

好多人走左又上返黎

如果係我和秋天有個約會嗰陣個遮遮都ok喎

仲想點仲想唱到幾時
好嬲啊

餘震

Same...

我呢兩年都係假尾場苦主

咪再上嚟啦屌

嬲

一場聽哂人地咁多場加埋

屌究竟完場未
只會越嚟越嬲

屌好想聽呀

撚狗大師

講起就嬲

其實場場啲人都係真金白銀買飛入嚟睇，買唔到頭尾場只係唔好彩。尾場多幾首冇問題，但係正常條Song List我係expect場場都一樣，唔會突然少咗幾首。

假Encore時段其實場場都係嗰幾首，點解會冇編到中樂版㗎？Encore係畀自由度你揀歌，場場差唔多就好心放返入正常rundown編埋中樂啦。

頂我上年Keep飛keep到今年，睇完真係好失望。

好好玩呀 又上又落！

睇多人地半個鐘

好撚灰今朝㩒左幾個鐘都買唔到 多驚喜到

所以證明黃牛>普通人>>>>>>>>>佢歌迷

尾場唔上返黎屌柒佢啦

英皇70分鐘cut雪花抄出嚟好唔好

third encore喺餘震

屌咩一個尾場=前面7場加埋仆你個街

點解我今朝搶唔到

好撚鐘意雪花抄 點解我買唔到尾場

準備又上黎架喇

震你娘親

升降台好好玩咩
唱多幾首先走啦

灰撚到

同我落返去啊

胡定欣場仲要11點就完咗
比其他場短 比尾場短一個鐘

唉屌 不要再說 尾場最大贏家 淨係想睇片

有冇人可以話俾我知究竟入歌迷會係有咩用？

27號歌迷表示好想打鑊軟仔

仲不推文做咩啫 上熱門俾黃衛兵屌算啦 都唔抵幫嘅

走啦走啦 翻去食方包啦

經過hinsideout嘅教訓，我所有演唱會只買頭尾場

講真呢次幫唔落

我諗返起27號，後面有個女人嘈住話要走，話：屌，佢唱完未，再唱無尾班車搭
佢個friend就係咁噓佢

可以求婚

依家望佢唱多啲 入dvd大家有得J

以家完未？ 當前7場觀眾係乜

所以今日啲病毒就會識十二點先出嚟

好嬲 我仲要睇左兩場 一場假尾場
兩場都係11點完

好問題

食一個月百潔布pancake啦仆街軟仔

真尾場贏到開巷

頭場都未必好
之前啲聲未set好
每句歌詞只聽到最後幾粒字

如果佢唔係講過話會場場都當尾場咁做都冇咁嬲，點解可以爭咁遠

軟仔唔抵幫呀今鑊

今日同啲菌傾好咗
可以唱耐啲

尾場肺炎又休息？

係囉 咁樣講唔通喎
真係好唔公平

即係唔係唔俾你encore
但可唔可以每場個差異唔好咁大
大家都係俾咁多錢嚟睇但歌嘅數量差咁多

經歷18年胡定欣場比尾場短一個鐘之後
原來都係改善唔到呢個問題

完未 十一點半啦

呢句真

可以比軟仔撚

歌迷會退返錢俾我啦 我退會算啦
fans meet又冇 尾場真又變假

場場都當尾場咁

完喇

條友真係好大細超
上次hinsideout 615嗰場慘到呢

我都係胡定欣

鼓佬唔走我都唔走

但我都唔知邊場係尾場

態度正確

軟仔玩完假尾場嘅我地未

最大騙局

咁今日唔洗防疫？

27號聽到佢話當尾場咁唱 個下好開心
結果11點就完左

好奇今日實q係咪冇趕過人走

我錄咗

3 encore wooooooo

同意
尾場唱多啲好平常
但大細超到咁真係太過份

完未呀屌

歌迷會已經俾佢呃咗一鑊，ching仲想嚟？

尾場唱多D真係明,但頭個咁多場起碼似頭場咁多歌呀

撚狗咁狗

同咩未來十四日最關鍵一撚樣屌你老母 成世食麵包啦你

同病毒Com左12點後先出黎

想睇！

早走個啲係咪入唔返黎

上次615嗰場係2305完
尾場就2358

場場都係尾場呀嘛
歌迷會場仲少歌過頭場

嗰時615苦主出嚟呻仲要俾人話咁你想點係咪想補返場俾你
Blame the victim 最高尚

果啲人冇資格入返嚟

好毒

你哋成班都痴撚線㗎

但我覺得27號唔團結，d人走得太快

多謝張敬軒！

雪花抄尾場已成最大贏家

麵包都冇得佢食啦

祝軟仔食一世百潔布做早餐呀屌你老母

好撚過份點解可以差咁鳩遠

都應該係，如果唔係都唔會入歌迷會

屌你老母明明25號先應該係尾場
今年就加加加加
Cut撚哂d歌
抵你食麵包食成世啦

好彩 我左手邊坐咗三個人 對住條電纜

換粉紅色手帶

嗌到沙撚曬 今晚真係收曬貨 雪花抄都有

巴打好不甘心

聽尾場好撚爽

淘寶都淘寶返嚟果啲手帶嘛

615仲要係原本嘅頭場
本身無咗頭場已經慘
仲要早完 慘完加慘

收皮啦

.聲已爛

尾場萬歲

俾佢呃仲爽呀

自己推翻自己講過嘅嘢，屌

軟仔呃鳩我又話日日都當尾場
我好想聽雪花抄live啊屌
我本來買尾場㗎

又話當尾場咁唱 呃人既

嗰晚軟仔勁快返咗去食麵包

冇 仲要係每年俾三百幾續
好似唔係永久會費黎

尾場完左未

完咗

食百潔布加粥勁稀啦粉腸軟仔

大細超到咁 又整個官方歌迷會出嚟呃大家錢 點會唔不甘心

完咗場啦，唱到2325

唔想續了

仲要胡定欣做嘉賓

仲等我咁辛苦喺朋友面前維護你
點知你今日唱多成半個鐘有凸 成世食麵包啦
利申 2253完

日日都當尾場唱呢句真係抵屌

但我想聽live
Dvd同live邊有得比㗎

加場 變第二

好興奮，歌迷會仲有咩福利

買到假尾場

成世俾黃衛兵屌柒你啦

感覺同氣氛都唔同

]中間會郁黎郁去避啲保安

俾軟仔撚狗咁撚算唔算福利？

見到遮遮本人

係冇呀 DLLM

唔使俾urbtix撚

係世紀大騙局

張敬軒，辛苦你喇！
尾場好睇呀！

你返去yak包啦

可以見到遮遮（同袋方包）

係假尾場呀

有冇人連假尾場都冇得26號

死link

我覺得歌迷會至少有得免費睇90 min replay la

屌你

屌你老母真係好撚嬲
而家撚狗咩 27 號仲要係fansclub 場喎
推佢上去 俾黃衛兵屌啦

俾英皇撚

比條軟仔呃 每日當尾場 世紀大騙案

圖黎 up好耐

撚狗

不推文呀ching
搵到8.7人仔@1

仲要個日佢話當尾場咁唱 真係多謝哂

sad 到online 版都唔想課金

俾錢先啦 唔係下次真尾場冇得唱雪花抄喇

只係多咗歌
巴打都幾幽默

如果我唔係睇27號都無咁嬲，本身個尾場係屬於我㗎屌

乜尾場唱多啲歌唔係一早預咗㗎咩
英皇不嬲咁多年都鍾意加場又加場 尾場從來唔定

佢唔講都無咁嬲，比咗假希望我

仲多咗黃牛黨

仲不推文做咩 都幫唔落嘅

尾場多歌不嬲都冇問題，問題係歌迷會場一首都冇呀屌你

我都係 真係好唔開心 唔想再睇佢演唱會比佢L

以為買到尾場就實無死 你又會無啦啦加場 食包啦dllm

屌都唔知啲黃牛係咪英皇自己做埋

歌迷會場都咁少歌 咁我俾錢入歌迷會做乜

今晚有返18年水準

俾軟仔撚狗咁撚
入fc買假尾場
話冇得唱雪花抄尾場又唱咗
又氹場場都當尾埸咁
真心問 公平咩

如果佢唔係話場場當尾場唱
同埋歌嘅數量差咁遠 大家反應未必咁大
而且今次唔係第一次發生 所以就反應更大

會員+假尾場苦主

歌迷會 軟仔 世紀大騙案 入會無尾場 場場當尾場 前面7場觀眾全部食晒屎

佢撚歌迷方面超晒水準添

待遇差咁遠 係fans都幾失望

想聽雪花抄

我左邊三個位好慘 睇電纜

Hi

feel到佢今晚先出返力唱

唉 我都係 而家對佢好失望 使唔使差距咁大

頭場都還好

佢好似話咩冇版權，琴日叫隊band寫樂譜

今晚好多人開哂燈播哂廣播都唔肯走 係咁嗌encore
但前兩場都無乜人嗌就走哂

+2

佢坐咩位？

有得俾你睇求婚仲想點呀

個個歌迷會都係每年俾年費架啦

作為上次615 x 今次27號假尾場嘅苦主
得四個字：欲哭無淚

真金白銀比錢入去聽都係想享受個氣氛，屌我唔好係youtube睇算？

同埋歌迷會個兩場 完全冇特別待遇
咁樣對得住啲真fans咩

因為頭幾場好快就開燈同趕人走 dklm 今日食錯藥

情願你場場一樣，大家唔使拗

咁點解唔可以開show之前搵人寫？

梗係啦 唔係點對得住真尾場嘅觀眾呀
場場都係尾場唔代表場場都係真尾場嘛

好慘

屌 黎緊點訓呀

尾場不嬲都係多野玩
當年EASON DOU 玩到差唔多一點

喂呀你哋咁樣話佢佢會好唔開心㗎
尾場開心唱多咗幾首姐
利申：無得睇尾場

趕住投胎咁，一見hins上返嚟又坐返落去

27 晚嗌到好落力wor

軟仔
邊有場場當尾場

巴打睇幾多場咁嬲

屌我入去係想聽張敬軒唱歌 唔乸係睇求婚

結論係就算之前個啲場點嗌都冇用
根本佢都係唔會出黎既

冇版權都唔係第一日知嘅事啦有冇諗過前幾場入場嘅觀眾

27個晚嗌到聲都沙埋

第一次起碼1/5人起身走

雪花抄已成最大騙局
我真係好撚想聽啊
張敬軒你個仆街係咁撚狗

乜佢識唔開心㗎咩？
歌迷會嘅歌迷有幾灰心佢又知咩？

我哋做歌迷嘅唔通好開心？

27號嗌得好落力嘅紅區山腳

DUO先O岩, 自膠

還我雪花抄

跟番第一場RUNDOWN都無咁嬲

嗌到聲沙晒返屋企仲要沖蜜糖水飲都係得個桔

睇唔明點解重新編曲就冇版權問題
係嘅點解唔一早叫樂隊編

唔知睇頭幾場做乜 下次all in尾場算

雪花抄

youtube有得聽了

咁有冇諗過其餘7場既歌迷仲唔開心

佢搞到我哋個個假尾場fans都好撚唔開心呀
中間無幾首encore又無幾首

張生想睇人求婚唔想唱歌俾歌迷聽呀 明唔明呀

屌咪係
又呃鳩我地版權問題屌你老母咩

你都唔顧我感受，我點顧你感受
尾場買飛既就係錢，之前果啲買飛用冥通既？

不要再說了

好多人唔願走嗌左好耐，最後咪又係冇上嚟

仲要爆晒seed唱

俾保安趕

Eason嗰種直情係多咗一個Show，但係前面咁多場起碼唱足Rundown連Encore先。

但係軟仔你連正常Rundown都未唱足啊頂

呢個又係抵屌
係餐廳幫人求婚你嘅事呀
做咩要全場人陪人求婚
而佢又真係覺得無問題

多謝你呀軟仔雪花抄 完夢

雪花抄定係男孩最痛？

會員+假尾場苦主
以後唔繼

有版權應該唔會出碟

睇返之前run down場場11點完場 真係嗌吓就肯上咩

但今晚冇男孩最痛

從來演唱會求婚呢啲嘢都係得個對情侶開心

尾場好撚正

唔求婚仲早完啦 軒叔話快樂係嚟自於其他人呀 大家係咪又想搞到佢抑鬱幫fans求婚都要比其他fans嫌棄佢演唱會有問題應該都夠佢自責幾年

個區應該全部fans club 真係超多人嗌
然後保安勁趕
有咩用

好撚開心有雪花抄真係嗌到痴晒線
多謝大家肯嗌到最後
尾場成為最大贏家！！！

張生喺下面笑緊我哋班水魚咋

叫到聲沙

嗌有鬼用咩 條友都唔出黎

你真係好大怨氣

求婚就算啦，好彩唔係早完
撚我地場場當尾場做就唔可以算

唔好嬲啦下年搶尾場咪得

喂呀我哋都好唔開心啊

你搶完尾場佢就會加場

個個歌手都咁講架啦
尾場係最值錢唔係共識嚟架咩

入會到頭來係得到無數個假希望 你話大唔大怨氣？

你睇佢求婚好快樂咩，真係開心嘅都係得嗰對情侶，其他觀眾三唔識七，最多祝福佢哋啫，會唔會真係好開心呀

未到最後一刻都係假尾場

英皇歌手都係咁
好仆街

Encore 3次
好正呀 我第一次睇張敬軒
好完滿

我買果陣我係買緊尾場

係小學雞回憶

尾場都唔係尾場

咁前7場又無得睇尾場既fans又唔會唔開心咩

真歌迷 上年單嘢都唔走 又俾歌迷會錢 而家喺度咁樣俾佢撚
仲要講話識睇梗係睇尾場 佢講呢句說話嘅時候有冇諗過佢歌迷會班fans?

多謝軒仔
我係尾場真fans, 搶咗成個鐘urbtix先搶到山頂位
嗌到條聲帶都俾埋你, 賴死lur 地唔走
多謝你嘅雪花抄同encore

咁下次直接第一場做尾場算啦

真
代價係尾場把聲通常危危乎

假尾場苦主好嬲
睇埋個唔關事嘅求婚
仲要想聽嘅歌都冇 encore係my way
屌你撚鳩我 本身搶尾場咁撚辛苦
好嬲💩💩💩

我買左上年24 25 今年27 最後黃牛29
買到嘅 全部都係假尾場

下次你可以問下佢or巨編點解fc冇得賣尾埸飛應該

恭喜晒
冇入歌迷會俾佢撚場假尾場先係真fans

終於有真encore

今年差啲以為尾場無得睇
點知咁正

X2 , 好感動

次次定完期又加幾多場唔危就假啦

咩假希望？
張生搞fc希望令啲fans容易啲買到飛，唔洗食黃牛
我覺得呢樣嘢絕對叫做完成咗

屌就係本身搶到尾場 又玩加場先嬲

我啲eason飛都好難搶 但取消咗

雪花抄啊屌

冇頭場有嘅男孩最痛
歌迷喺上面叫足十分鐘都唔嚟
歌迷會+假尾場

從來冇講過入fc係包保買尾場

情願佢唔唱呢首
咁多人求左咁多日，話版權問題，編個曲就冇版權

有冇人解釋俾我聽點解重新編就唔洗版權

其實點解個兩場會係歌迷會場
因為我都係睇個場但跟公售買
冇惡意純粹真係想問下

屌真係聽到喊撚左
相隔12年終於唱到live

因為食黃牛嗰三舊水都俾佢賺埋呀嘛

衰在講左：場場當尾場咁做

咩都唱曬咁滯
幫襯英皇都值得

英皇一貫伎倆

我估係唔出得dvd，又冇樂譜，所以佢之前唔想唱

27同尾場都有睇佢今日把聲沙左好多
去到尾有d位都唔係好嗌得出

其實係歌迷會可以買呢兩日嘅飛
從來無講過係歌迷會場

我有搶㗎，搶咗場假嘅

頭場有男孩最痛 一生所愛 尾場有encore 睇頭尾場已成大贏家

encore係咁咳

四個字 得來不易

係！！

唔好再鬧軒叔啦好嘛?
其實個個演唱會都係係㗎啦

衰在講完之後 今日話識睇梗係睇尾場

每個歌手都咁講㗎啦

本身係尾場唔係尾場
特登場場話會當尾場咁做㗎
仲要特登未開show之前喺ig話場場當尾場
然後尾場話識買梗係買尾場
歌迷會場都係cut歌
歌迷會場歌迷叫足咁耐都唔肯上嚟
歌迷會有福利
俾佢撚到就嚟笑死

係呀
但憑咩鬧歌迷會冇用
太過分

難聽過粗口

軟仔good show 好好休息下

唔講都無咁嬲

但唔係個個都會話場場都當尾場做
就係唔服呢句

其實講左都預唔會，起碼場場都用心唱
利申：睇27號，有尾場換但傻仔無同人換

我諗呢句嘢嘅真正意思係指佢唔會留力咁唱

啱啱睇完我第一次睇演唱會係開晒大燈廣播都叫到歌手出番黎
雪花抄真係
但係點解唔用my way 收尾....

係囉，自相矛盾

27號俾人當狗咁撚
幾時先有得聽雪花抄live啊

點樣賺埋？

我都想知，編完咪又係雪花抄，又唔會變咗新歌嘅

懷疑佢有encore唱餘震嘅情意結

咁就代表係啱？做開等於係啱？

冇錯

歌迷會入會唔洗錢？

佢咩都唔講 淨係今日真encore咪無所謂囉

痴線，你哋不如用喺度屌佢尾埸嘅力嚟屌fc嗰邊要佢guarantee我哋有尾場飛買好過啦，如果唔係入會做咩呀

個個都係咁講㗎喎

同埋真心，尾場唔使留力，我估佢聽日會失聲

啲人係鬧尾場變成唔係尾場
FC當尾場咁買飛，最後加場乜都唔係

既然係咁我不如俾三舊水黃牛買真尾場

咪係

同埋之後再加多句，識睇一定睇尾場
我唔服

頭先坐Yellow 1X 行
隔離個戴帽肥仔
中樂團嘅時候就大聲講嘢
唱歌嘅時候就仲大聲過張敬軒
全程un腳好似睇緊4D 咁

如果你見到我真係DLLM呀

3 encore果下把聲 應該都真係會失聲

版權問題

琴晚重新編曲
利申：尾場狗 射到一地都係

尾場有著數係共識,但定撚左期又加場真係撚狗咁款,仲要加唔止一次

屌真呀

18年睇尾場，今年睇琴日嗰場

經歌迷會買到飛嗰場唔等於歌迷會專場
今次歌迷會福利咪包你買到飛囉
你應該鬧張生食言
唔係鬧歌迷會點點點

fanclub 優先買飛係一次過有哂4場比人揀就真係做足喇

佢講明唱完唔會收錄落碟，因為冇版權
自己編當喺街頭busking咁掛

係真軒迷就pin呢句啦

加場又加場 尾場唔到開show都唔定呢啲又唔係得佢一個會咁嘅... 其他歌手都會...

最後幾點完show?

Hcfc真係應該同軒傾下到底歌迷會同公眾買飛個分別係咩

軟仔表示：識睇緊係睇尾場啦

啱呀
個曲仲係到，只係編曲唔同左
明明作曲都有版權

歌迷會福利寫明包你買到尾場？

都唔會有 佢話尾場最後都唔會係尾場

咁之後點解唔編完再唱live

我都係咁諗，係會用心出力唱嘅意思
同埋好明顯頭7場短係因為要保留體力去維持8場

你地唔好再鬧喇

唔係鬧軒叔
但作為27號偽尾場受害者
係覺得今次安排撚到我地好嬲
辛辛苦苦搶尾場仲要星期五收工仆過嚟睇
突然加場變左偽尾場都算
我都接受到
但嗰頭話場場都尾場咁唱 今日就話識睇就睇尾場
而且27號fans club 嗌到傻都冇理過
仲要呢場百年樹木無 新歌無 雪花抄無
餘震無 我的天無 只是太愛你無
又話當尾場咁唱？
仲要被逼睇人求婚 望到我都覺尷尬

好失望！

睬你都傻

岩先youtube聽佢encore餘震果下 都出撚晒奶力咁唱

係尾場同前面7場分別太大 佢就咁黎多round encore就算 大家應該無咁嬲

頭先唱完餘震仲有冇人係唔捨得走

女朋友唔舒服 聽完hurt so bad就走左
完美miss左last一首

咁又唔好咁過份
歌迷會有禮物比你
又冇話一定有尾場 明明２６號都係歌迷會到買

你哋去佢ig講啦不如

超記得 10 號個朝搶飛，一嘢捕實 27 號（當時嘅尾場）980 買，個陣宣傳唔多，好易就買到。

個朝買完，即晚就話加場到 29 號，軟仔仲喺 ig 話「場場都會當尾場唱」，都知唔對路，實會出現 2018 差成個鐘嘅情況。17 號再搶多次都要靠朋友先買到，一加場個刻，勁多本身唔係死忠或者黃牛都已經收哂風入嚟買。

雖然睇到真尾場，但軟仔你一開波就話「識睇梗係睇尾場」，真係會搞到成班買咗 27 號假尾場嘅真 fans 超 sad

之前

其實加完26，27號，啲飛去得好先會決定加28，29

而家咁嘅時勢，賣26，27時可能真係唔知有冇28，29號㗎嘛

其實頭幾場佢都一定好擔心會中途腰斬
疫情下開show都唔容易 仲要第四波爆發
所以都唔怪得佢會話場場當尾場做
因為真係有機會隨時變尾場

都冇講過話包尾場，巴打冷靜啲先

入完會仲要每場俾多$50抽飛

護主護到咁 改名做在軒的左右啦

又叫人唔好幫襯黃牛但真尾場就一堆牛有飛放

無追post
想問尾場encore 左幾多次
同埋除左雪花抄 餘震 只是太愛你 仲有咩
27號苦主表示好撚嬲

利申：仲日日聽緊雪花抄

今次賣完飛先加場係軒仔自己決定㗎！英皇無逼佢呀！
即係話撚歌迷會都係佢自己決定呀！
頭先邊位絲話唔好鬧佢 佢會唔開心？ 我冇喺佢ig 樓下鬧咪算係咁囉

跟番頭場RUNDOWN已經好好多

好撚癲
尾場都係咁靚聲

3次
Hurt so bad

而家有話入咗歌迷會就一定買到尾場飛咩
打手都唔好咁肉酸啦

其實我寧願你開少幾場 但場場都唱足哂個rundown同埋有encore

係囉
我寧願日日rundown 一樣，真尾場encore 多幾次，唱多幾首我都無咁嬲
宜家覺得蝕咗好多

我睇咗咁多場，今日啲觀眾真係嗌得勁好多，仲有真係成班人好痴線咁留喺度勁嗌，本身johnny都俾哂手勢叫我哋走，話冇㗎喇，但啲人係keep住嗌，嗰度起碼有五分鐘，佢先攬返上台，唔係升上嚟㗎

幾時有話過實買到尾場飛？
而家邊個係打手好明顯啦

睇唔到尾場既苦主

不如炸佢ig inbox
雖然應該無用

咁你拗乜嘢

真 11點完已經唔太開心（尋日仲要唔夠11點）
Keep到songlist
尾場再睇心情同形勢encore 都叫合理少少

求尾場歌list
有冇巴打有mark低

#1

英蝗撚狗

真係慘 27號我哋成班歌迷會歌迷嗌足十分鐘都俾佢當狗撚

入咗歌迷會
搭正12點去填form搶飛
之後收到email有26號 680蚊
同埋27號980蚊揀
本身差啲諗住揀27號尾場
但係因為唔得閒所以揀咗26號
依家睇翻其實幾好彩
以為歌迷會場有咩特別點知原來冇

第一章
序曲：春秋
酷愛
不吐不快
春秋

第二章
序曲：藍色薔薇雨
毋忘花
追風箏的孩子
披星戴月(向杜煥致敬)
青春常駐

第三章：
序曲：平湖秋月
悔過詩
情歸何處
孤單公園(握尺位)
空手而來
百年樹木

第四章
序曲：太極張三豐
桃色冒險
故園花茶
笑忘書

Encore
只是太愛你
騷靈情歌
見或不見
雪花抄
櫻花樹下

Second encore
Hurt so bad

Third encore
餘震

完

唔識字唔好學人嘈啦
上面啲中文字邊隻唔識要人教？

哦

我覺得其實係關嗰場嘅觀眾事，日日都有人嗌㗎啦，今晚嗰場啲人係癲過26,27號

見到都覺sad

26號都係㗎 所以兩場嘅歌迷其實都係俾佢撚

大家啊好咁啦...我都係由25號買到27號
最後買唔到29號 冇得聽雪花抄我都好唔開心
但屌埋歌迷會真係多咗...入會又有禮物同原價買到靚位 27號大家都睇得好開心唔係咩 雪花抄總有機會再聽到既...

以後唔續會員
食黄牛買真尾場
舒舒服服睇得重開心

連johnny yim都要撚人

尋日10點50分就完

我睇尾果4場，27我都有份嗌，但真心同今晚比差好遠
27一開燈走左一半人有多，今晚起碼4分3留左係度同埋好多人一齊嗌同hinsideout一樣 開曬燈再出返黎

我睇晒27 同尾場
今日比起27多好多人嗌番佢上黎真encore
大半人開晒廣播大燈都賴死唔走佢先上黎唱多首

真 果三百蚊換真尾場咩都抵俾晒

你將入會嗰300蚊俾黃牛個位可能仲靚

今場氣氛等同坐滿人既紅館

山頂差唔多無走過

有份嗌

睇番第一頁個RUNDOWN,第一場多3首都做到2305完,有乜理由後班個6場都要CUT歌

嗌到癲左

d演唱會次次都係咁加場 好似好少見星期五係尾場
真苦主係上年買左尾場今次比佢調左去中間

仲有其實今日長左係因為talking多左好多位講credit 同嗌佢上黎都搞左5mins

歌其實都係多左三首

軒仔如果你有mon post
下次歌迷會場可唔可以多啲歌

其實今晚講野多咗 都係唱多少少

留力唱有版權嘅雪花抄

不過公道啲講句
真係都同個晚fans有關既
我有朋友睇26同今日
佢都話今日叫到2018hinsideout咁爆哂人咁款
放過佢啦今次
不過就唔會續個歌迷會啦一定

你睇過邊埸？

可能喺最尾冇乜support下唱餘震會簡單啲易夾啲
而且佢唱到最後應該已經冇預再唱，已經唱盡左把聲，我估唱my way可能保持唔到水準

嘩，不如你地冷靜少少先好無

呢度啲巴打話冇歌迷會場

唯有安慰自己睇左頭場仲聽到我的天同找對的人

都係唔明點解個兩場會係變咗歌迷會場
明明街客都有得上網買到
歌迷會只係幫你易啲買唔駛搶得咁辛苦

終於都講返正常嘢

明白大家好嬲好嬲
不過大家可能唔記得上星期有腰斬可能
驚頭場完左就冇
果時仲有好多人放飛

真係要感恩 有得睇已經好好彩
21號都冇諗過可以做到哂8場

支持你咁做
本來就唔應該有錯誤嘅期待

仲有個重點係
你song list 咁多場一樣嘅話
你尾場encore多幾首都唔會有人鬧
27號偽尾場受害者 百年樹木都冇埋
你cut左個求婚 比我聽百年樹木咪無咁大怨氣lor

咁真係鐘意佢啲歌應該期待啲乜？大家都係想聽多幾首啫

29號要捱一星期擔心唔知會唔會臨時cancel

無錯
唔明點解要cut正常run down

不如話喺香港地睇演唱會預咗比人撚同食黃牛

上次取消蝕咗好錢，今次只可半入座，所以加完再加去止蝕，賺就應該無咩得賺

雖然我極度唔贊成連唱8場，但呢個係環境因素造成，大家理性少少去思考

Expectation問題
利伸無入會但有睇27 會有少少假希望
如果張生都可以好似joey咁做到side track concert同歌迷會專場就真係正

呢度啲人話你要預咗唔係尾場嚟
果兩場都唔係歌迷會場嚟 fans club嗌同普通人嗌都係一樣㗎 唔好專登攞嚟講

明明個show得來不易
有好多海外粉絲冇機會睇
有啲手足俾人拉左
一星期前有腰斬可能
大家已經唔記得

有無24號晚苦主
已經無百年樹木 仲要個晚狀態唔算好

2018 果陣夠話kkbox場有特別 結果好似多左一首

Encore時長我又唔介意有分別 始終呢啲bonus野每場情況氣氛都唔同
但係 suppose 固定嘅Songlist唔同又真係
我睇果場11點都未夠完左
同埋想知佢原句係咪真係講識睇睇尾場？

係咁架啦，要預咗尾場係多歌，識睇一定睇尾場

到而家都唔明點解要cut男孩最痛
但今晚個Vibes值回票價啦
嗌3rd Encore嗌到聲都沙

有
睇左2場，點知都係冇百年樹木

岩岩叫埋啲人唔好走一齊嗌encore最後真係有

場場都係my way喎

嘈乜鳩啫
下次咪又係乖乖哋比錢

其實响開show前幾日個個都以為第四波疫情，隨時腰斬，果陣時不知幾多29號飛放出嚟。
敢博一定換到尾場飛。有啲人賭輸左怒羞成怒啫。

唔敢想像下次真尾場嘅飛會炒到幾錢

班人斷章取義

其實都幾反智 入歌迷會唔係為左支持偶像 係想買到尾場飛

雪花抄好正

好癲 其實大半人起咗身
點知真係上嚟

有份瀨死唔走+1 嗌到紅館職員仲開電筒照上嚟

有份嗌
聲到沙晒

已經經歌迷會買咗27號，無啦啦點解會買多場？

梗係啦
當買個教訓 歌迷會錢俾黃牛先係正確選擇

紅區?

嗌到聲都沙 好感動

睇琴日場表示

咁佢唔好係Instagram到講拎唔到版權啦
拎唔到就當場場都無得聽
但講完點知而家尾場又有得聽
我寧願佢唔講 當比驚喜尾場既歌迷囉

屌！點解我要鍾意張敬軟

係咪第一次開晒咪開晒燈重有encore

咁冇歌迷聚會佢係咪要退返錢

其實唔計嗌番佢上黎唱餘震真encore一首

係11:13 完 都係多左兩首歌 同埋今日錄影所以佢講credit講耐左好多 比起前幾場 你地反應會唔會誇張左d 上年睇jy尾場唱多左差唔多一粒鐘添 都冇人會好似你地咁樣怨

勿起底

真，有入場睇先係真軒迷

佢既話好似係

係無論點都唔屌軒先係真軒迷

係，佢哋真心做咗好多嘢，淨係一開始搞啲入會禮物都好有心，你哋唔好淨係識話佢唔公平，講唔公平，班大陸豬fans仲唔公平，俾哂錢入會但睇都冇得睇要退飛，你喺香港已經好好

係紅區同後面兩位妹妹係咁嗌

的確有機會但唔係尾場

機會咋，巴打諗多咗，唔好有錯誤嘅期待啦

真
其實分分鐘頭場都差唔多
唔知有咩好屌
上星期大把人放尾場架

eason

我心情已經平復咗啦
原來都只係唱多咗3首哎

巴打你都唔好咁嬲

當初阿嬋演唱會門票滯銷
留個期加場點知本身個六場都賣唔哂
對比之下軒仔加場又加場
啲人笑阿嬋之餘都會替軒仔銷情好而開心
你哋依家反而鬧返佢加場搞到27號變假尾場

唔止eason
之前ivana麥花臣都有開燈encore

算啦，香港人係魚蛋論心態
嗰個今日佢話會mon post,
唔知睇到會點諗啫

Eason Duo個次得返幾百人都出返黎

然後今朝買到即日

如果真係fans買多場好出奇？
其實大家想睇尾場可以自己再買飛喎
本來成立歌迷會係俾大家易啲買飛
而唔係保證有特別場/尾場
唔明大家嘈啲咩

真
上星期仲話開到已經好好
點知睇唔到尾場就屌鬼
同頭場比 唔係多好多歌 應該差唔多一樣

無咩嘅 都完咗邊嬲到咁耐
而家咪當買個教訓以後做返黃牛黨算囉

劉明跟進

佢係真係拎唔到版權，講明隻碟唔會收錄
佢話係因為佢自己有mon post, 知道好多人想聽，所以尋日叫Johnny臨時編出嚟
唔好再怪佢喇好嘛

如果佢咁樣做多啲原來會俾人鬧，咁係咪想佢以後做少啲或者唔做丫

係，場埸當尾場唱係唔留力，有啲歌我喺其他埸次覺得係好聽啲㗎，當初佢咁講作為fans嘅一定擔心佢把聲，如果你哋要求佢埸埸唱廿幾首歌，係咪佢滿足到你哋但把聲爛哂你哋先開心？

你咁諗開始啲由你
代黃牛多謝你

我都覺
鬧到癲咗 張敬軒真係無時無刻都要比人鬧
出面班黃衛兵鬧咗佢幾耐，入到fans po又係鬧

24號睇完今日再睇
唔苦

我哋係嬲緊佢啲撚狗行為
話場場都到尾場 結果唔係啦 仲要未唱嘅時候話識睇梗係睇尾場而家點呀恥笑緊班冇錢買黃牛淨係靠歌迷會買飛嘅fans？

第二句頭兩個字係咩意思

我個邊其實無嘜人走
大家都坐定定
好努力嗌

咪叫咗你唔好嬲囉
俾人撚狗係要預咗㗎

打錯，
不過今日佢話會mon post

成班怨婦賭輸咗咁

如果係咁嘅話佢都幾慘
又係當初大家求佢唱 到依家佢唱又鬧返佢轉頭

Mon連登？ 定ig message

群情洶湧
大家都係一時發洩吓啫
軒仔你唔好擺喺心上

其實開得成8場已經好好 本身好擔心無得睇！

遲下公平場場一樣
又會屌尾場唱多左

應該係連登

同埋連登咩人都有架喇
真fans就算有失望覺得唔抵
都唔會係講啲咁難聽嘅說話

平時啲編曲你拎出嚟公開表演係要俾版權費㗎嘛，我諗曲詞係咪唔計？如果唔係啲人出嚟busking cover歌全部都侵犯版權啦

唔係買多場，係換飛
可能你無留意隔離個放飛po

軒仔d fans真係好惡hinsideout屌到佢改開場rundown
尾場錄影 + 真係全場人賴死唔走 唱多左十幾廿分鐘都要屌

有一年hocc又係 開燈廣播左勁耐都嗌到出返黎

真
唔識感恩
本身都驚睇唔到尾場
再買多場
第一次一個演唱會睇兩次

仲要個場俾錢入嚟睇人求婚

好開心可以同大家圍爐取暖，好開心睇左呢次咁精彩嘅演唱會，多謝大家，好似發夢咁

根本都冇屌過尾場唱多，係唔明點解佢會話「場場都當尾場做」，但係又「識睇一定睇尾場」

真
18年係咁話佢人妖好難睇
佢忍痛cut哂d歌

唱sidetrack又比人屌唱埋啲唔知咩歌
開歌迷會比fans易啲買飛又比人屌買唔到特別場
聽fans話尾場唱多兩首點知又比人屌唔公平

場場都當尾場咁做係代表佢唔會留力呀

你又唔啱喇
睇人求婚要好開心先係㗎嘛 唔係成日有
祝福佢哋係唔夠㗎

大陸人可以黎嫁 係先要隔離14日
唔好講到班大陸人無得黎咁

場場當尾場做 唔代表會好似尾場咁唱多幾首，可能講當尾場咁出盡力唱

識睇一定睇尾場 代表聽多幾首咁解

等先 真係要隔離咩？

有求必感 靈過菩薩
唱咗雪花抄！！！！！！
多謝你啊 抗疫界KOL

今日有努力搵過你
不過搵唔到

屌咩撚姐
你地唔係第一日知尾場正架啦
唔係今日先知今日係尾場架啦
自己買唔到有咩好講姐

成班人解讀錯晒

唱sidetrack都屌根本就唔係fans啦

係軒仔記得抖返幾日補補把聲

張敬軟真係多謝你有你個咁好既偶像
雖然每次都睇唔到真 尾場 但每次聽你講嘢都眼濕濕同會真 反思你講緊乜
下年20週年希望可以順順利利開到演唱會唱多啲side track唔好唱咁多口水歌滿足下啲Fans就夠
我幻想唔到有排都聽唔到軟仔Live既心情

多謝巴打解讀，睇嚟係啲人get錯晒

但係識睇又一定要睇尾場

場場當尾場咁做 其實可能真係因為隨時有機會腰斬 今日開完唔知聽日有冇得開 隨時今日就係尾場

咁後面嗰句代表咩

場場當尾場係講佢出哂奶力去唱
識睇一定睇尾場係講尾場會唱多幾首歌

18年咁多黃牛
軒叔都係想確保fans買到飛
唔想fans硬食黃牛

你可以唔join架
咪一齊搶公售囉
仲有今年少左好多黃牛
如果真係好執著尾場
今年咁多機會真係唔信同以前咁難買
起碼上星期我見到有人500蚊放680尾場

未加場前我知今日係尾場？買左27號嘅抵死？

望佢快啲開side track 演唱會！

佢依家咪就係唔係場場一樣囉
尾場encore預左你多架喇
咁至少百年樹木中間6場都應該要有喇大佬
正常個rundown都冇跟足呀
我都想聽中樂版百年樹木呀

其實如果場場一樣，又會比人屌尾場唔加歌，做乜咁辛苦搶尾場飛

尾場多幾首歌不嬲架啦 第一日睇演唱會咩

屌我好想聽男孩最痛呀又比人屌到第二場就cut走咗連尾場都無唱返
我係咪要屌第一場有得聽好唔公平

睇左啱啱個場
想問下做咩咁多人屌尾唔尾場

Btw，好癲，開晒燈廣播都出返黎
仲有請相信愛力量

好好睇呢個演場會

其實冇求婚都唔一定有多Ｄ歌

咁尾場不嬲係著數啲 會去盡佢

Same here

你都痴撚線 你唔俾人哋嗰刻真係冇版權 咁都有得屌

點樣恥笑你呀
其實如果執著於尾場
可以趁公售買埋尾場飛

求婚有找對的人聽我已經覺得好幸福雖然係尷尬左少少

咁想睇尾場 上個星期好多人放飛 放尾場
有人仲減價求售

尾場居然有雪花抄
睇片都喊左出黎
點解我冇買尾場

屌佢嗰班人真係好撚肉酸 使唔使成個世界圍撚住佢轉呀都痴撚線

所以真係唔怪得佢前年會話啲觀眾買咗飛就當正自己係老細

梗係啦 買咗27號都可以買29號㗎嘛 連登仔個個都月入幾千萬月㗎啦

18年居然俾我聽到不吐不快
但今年miss左雪花抄

宣佈左「加場」喇 網上版最抵應該係最貴果個

巴打唔好再鬧啦，下次一於買晒咁多場就萬無一失喇

咁就唔好特登又出ig story又場場都講一次話講場場當尾場 轉頭尾場又話識睇一定睇尾場啦

咁我寧願佢唔講「埸埸都當尾場」，因為冇做到，唔好話咩解讀點

關咩事
真係咁想睇尾場
上星期好多人放尾場走貨
開得成既咪放翻27號張飛囉

人地fans club咁辛苦分飛個啲仲要比人屌好撚慘
痴線人地仆心仆命都要比人屌

買左27 話加場買埋29

2張原價比左fans

軒叔你睇到不如再開就set死咁多場唔再加 咁樣會好好多

差啲想跳埋落去捉佢上黎

都唔知你班人怨乜，， 開得晒已經要感恩啦 之前又狗衝頭幾場 依家開到8場又屌尾場撚狗，， 都係唱多幾首姐

老實講我覺得佢好多fans都係痴撚線

啱呀 咁依加佢唱得俾我地聽
即係以後大把機會再唱啦
何妨唔係一見好事
尾場飲咗頭淡湯啫

咁又係 正所謂場場都係尾場嘛

真！無歌迷會我都難買飛！

就係睇左呢兩場，開心到我

推呢個
成班低質”歌迷”

無咗支那狗真係開心

啱啱太唔忿氣，買到假尾場
不過算啦，過咗一陣心情平復咗好多，個show開得成已經好好
假尾場都好過開唔成啊
軒仔真係mon po嘅話，睇到唔好唔開心啦，開到咁多場已經好叻仔㗎啦
記得休息多啲，叫遮遮煮多啲好嘢比你，唔洗再食白粥麵包咁慘慘豬啦
加油軒仔

Btw 今日mirror有邊個黎左
太遠睇唔到

煲返youtube 當自己參與左encore
點都好啦 我諗大家都係呻幾句姐
軒仔完左個show休息下啦
唔好又半夜睇倉鼠啦

成功開到已經得來不易
我個人覺得求婚係幾浪漫
就算冇人求婚都唔代表有更多歌

同埋歌迷會唔包買尾場
可以唔使買黃牛坐咁前我已經好感恩
雖然今次聽唔到雪花抄 軟仔你下次唱返比我聽好冇

who?

即係我買飛係應該為咗換飛唔係為咗去睇嘅

想知今日有邊幾顆星

加油軒仔

有咩好屌，我都買唔到尾場，但見到軒叔聽到佢唱歌已經滿足

淨係睇到洪卓立、楊天宇、Ivana、伍仲賢

Agree

張敬軒！你好叻架啦！突破左自己！開完休息下啦

你睇完27果日咪又係走出黎話自己大嬴家
你你又有冇諗其他場既人呀
有一場好過你又變左唔抵得?

個d人唔配叫做fans

軒叔你考慮下次開個陣set死咁多場唔再加啦

當初佢拎唔到版權，見到大家知道冇得聽唔開心
去搵方法解決 令到大家有得聽 成件事係好窩心

呢度屌緊嗰班人全部都係自我中心到仆街 唔講以為成個世界要就住你嚟轉

唔係佢決定，要睇銷量 公司決定

你睇楊千嬅有冇加場？

唔得㗎 到時又會俾人屌佢開得咁少場 買唔到飛 根本佢做咩都會俾人鬧 加唔加都俾人鬧

今晚冇my way
利申：尾場苦主

Btw 20週年如果開演唱會個rundown可唔可以有雪花抄
既然都編咗就唔好嘥
仲有男孩最痛，同唱多啲side tracks啊
Side tracks全部都好正
幫班細路換啲靚靚新衫帶出嚟比我地睇

我好似諗得太遠

今晚真心好睇
紅館空左一半都仲咁有氣氛

第二次encore雖然唱得一首又走
之後連廣播都出埋
加上有部分人開始走緊時
你地仲係到不停叫多一次encore

結果我終於可以功德圓滿聽埋首餘震再走

你估佢唔想加

都明白今次演唱會係得來不易 但其實每一個歌迷入場都係得來不易

18年個陣 岩岩開始讀完書搵到下錢 就自己搶由細到大既偶像既演唱會飛 因為都唔想買牛牛同覺得唔想助長黃牛風氣 咁好彩就撞正胡定欣做嘉賓都算 仲要早過其他場咁多完 個下就覺得可能係自己唔好彩啦

咁到一聽到軒仔演唱會再開啦 就拿拿聲請假再搶啦 搶返黎既就係25號本身係尾場既飛啦 個下就超級開心既 咁疫情關係 就到今年先再搞 到差唔多賣飛既時候 又原來25號又唔係尾場 可能要補返d場比受影響既人啦 咁又再搶啦喎 咁啱就又好彩按到27號既飛啦 依下諗住ok la 實有尾場睇啦掛 過多兩日上連登碌下 先發覺27又唔係尾場 最後原來有29號既飛 依下就已經無力回天啦

到27號個日 其實氣氛都幾好既 求婚既野 咁睇住人開心 我又覺得無咩所謂既 佢又話當尾場黎唱 諗住有得聽耐d啦 點知都係十一點左右就完 咁個下都好心酸既 都明佢講得當 即係唔係尾場既貨仔啦 咁假又請得七七八八 又唔想食牛牛黎睇 諗住尾場可能都係多幾首既啫 點知又有雪花抄聽 又有最鍾意既hurt so bad 到尾場 無曬聲都要爆埋首餘震出黎

咁都明尾場係會多野睇d 但下次可唔可以唔好咁大細超 其實每一張飛都係得來不易 一來軒公又多人支持 我又唔想益黃牛 不過無得嬲既 一切都係注定 咁多個唔好彩加埋都唔知算係唔好彩定好彩啦

最後 只係想講一句 我真係好_鍾意聽軒公你唱歌呀

一啲又鍾意唱唱下春秋鳩叫 一啲又成個癲婆咁 一啲又乜柒都反 我係hins都頂唔順

唔好咁魚蛋論啦 唔洗個個都有先公平既
連唱咁多場好辛苦 大家支持個個係軒仔 寧願佢cut都好過hea唱 邊個咁好彩買中真尾場就恭喜佢

利申廿七號歌迷會苦主

嬲完有得睇已經好好 唯有期待下fc除罩後嘅活動 好中肯：嬲還嬲 下次咪又係錢照俾演唱會照去fc照join 鬼叫我中意張敬軒咩

最好軟仔開場show淨係比佢
仲要佢想聽咩歌軟仔就唱咩歌
但又唔可以收貴過980

有錢搵你估佢/公司會唔會加呀

上次人瑞跨年都加場 今次就

有mami、劉卓軒，睇ig見到

軟仔好好休息啦聽多個27號我都唔介意

frankie tiger alton akam